[財政預算] 笑撚死，D 中產話今次終於嬲了

睇D 財經group
笑死人
班中產佬 話今次益晒班草根

平時無反對政府的
今次都想上街

睇完真係笑撚死我
上街？
真心想問而家邊個同你上？上黎做乜？

唔知babycondom 班港女 今次又嬲唔嬲

bbcondom有海洋公園飛應該唔會嬲既

中產點會嬲

又退3萬
又稅4次 差餉， 又多1萬
又多左層稅階， 約3000~7000

養長者 同小朋友又退多左稅
照計退成5,6萬

好過全民派錢

直接派錢咪唔洗咁煩

睇你點界定中產，
除非你真係當曾俊華係中產。